輿論戰已經輸晒 無人打輿論戰 死左幾多人都無用

台灣朋友今朝同我講 話示威者唔好主動攻擊警察 國際輿論風向都變緊 我問佢知唔知有人比警察輪姦 虐待 粒子彈卡住係眼到 依家生死未卜 大量浮屍 墮樓案等等
佢話成日睇住啲新聞媒體留意香港都完全唔知呢啲嘢 ...
輿論戰係咪無人打啦 咁多件事台灣人完全唔知 咁唔洗講美國個啲啦 今次真係輸撚晒啦
犧牲幾多手足都無人知啦

台灣人啲媒體就算啦 到依家仲信佢哋啲親中媒體就已經冇得救
不推文

繼續同溫層打飛機啦

On9

要解釋而家政府戒嚴，要示威就已經係犯法，所以勇武係對抗警察，減少人落單。
而前線同警察惡鬥只可以信任前線。